[智力題]傻佬個仔叫傻子

傻佬個仔叫傻子
傻子細個既時候叫傻小子
傻子口乾既時候叫傻乾子
傻子啪啪啪既時候叫傻啪子
請問傻子肚餓既時候叫咩呢

叫野吃

秒

類近，但唔中

叫肚餓

叫外賣

未有人中

叫傻佬俾野佢食

樓主

叫雞

超能力古銅色

仍然未有人中

叫侍應

叫爸爸

叫化子

傻餓子

傻子

咩呢

比人秒咗？

做乜9